[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5798）

係咪唔開？

買咗上盤，70分鐘仲走去補和係咪好不智，仲要買得雞碎

慢

10樓贏大錢

又一唔搶完唔開正垃圾

我一定係10樓

驗腦

hi

10

第七第九場半大，有無同路

我係10

我了

德乙半大

屌

我！

辛！！！

未入

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5798)

開左囉第1次有d慢 唔好屌

屌你老母
控角狗

頂到心臟病發

推邊個

我

用邊個

派得未

發達

事後仆街死喇

發達幫

我話買你係咪買

lm

推條女

有撚女咩

再次多謝阿杜

咁細膽咪賭波
買即場輸死
係咁補

連輸10注
要左利

咁你貼咩撚野？好威？

曾經試過幾次領先2球都輸全格，有恐懼

call g

事後又唔係派都無人屌Ge宜家
波po已變

請推另一邊

冇風紀

靠你

169入左兩粒之後貼2.5/3大既飛

謝杜蛇

卡斯1-0

卡2斯易撚柒到